# Inviter de nouveaux membres

<img class="screenshot" alt="Menu actions" src="images/action_menu.gif" />

Selon les [paramètres de visibilité de votre groupe](group_settings.html), les nouveaux membres peuvent être invités soit par chaque membre du groupe, ou seulement par les coordinateurs. Vous trouverez l‎‎’option **Inviter des utilisateurs** au niveau de la boîte **Membres** sur la page de votre groupe, ainsi que dans le **Menu Action** qui est accessible de n‎‎’importe où sur l‎‎’application Loomio.

Copiez le **lien de partage** et envoyez-le au contact que vous souhaitez ajouter au groupe. Dès qu‎‎’il cliquera sur le lien, il aura un accès immédiat.

Autre possibilité, vous pouvez inviter jusqu‎‎’à cent contacts en une fois, en entrant leur email, séparées par une virgule. Une fois l‎‎’invitation soumise par courriel, un courriel sera envoyé à chaque contact, contenant un lien unique d‎‎’activation, utilisable une seule fois. ce courriel sera rédigé dans la langue de votre profil.

Un message personnalisé peut être ajouté à l‎‎’invitation, ce qui est une manière très efficace pour obtenir l‎‎’adhésion d‎‎’un membre. En général, les gens veulent savoir qui les a invités, ce que l‎‎’on attend d‎‎’eux, et connaître l‎‎’intérêt qu‎‎’ils auront à apprendre l‎‎’utilisation de ce nouvel outil.

## Invitations en attente

Si, exceptionnellement, une invitation n‎‎’a pas été encore acceptée, elle sera mentionnée dans la section **Invitations** en attente de la **Page Membres** accessible depuis le lien **Gestion des membres** dans le menu **Options** de la page du groupe. Vous pouvez révoquer une invitation en attente en appuyant sur le bouton annulation (l‎‎’icône X au centre d‎‎’un cercle).
